Ette tulid Peter Johannson ja Hans Jaako ja palus Peter Johannson protokolli wõtta, et tema nüüd Hans Jaakole üles ütleb, et ta kewadil 1888 Leopoldi talu oma kätta wõtta tahab, sest 15 aastane rendi aeg olewat siis mööda.
Mõisteti: Seda protokolli wõtta.
Peakohtumees JLuik
Kohtumees JAndresson
                     MHansen
